##Теоретичні питання
1) Опишіть своїми словами як працює метод forEach.  
Виконує функцію один раз для кожного елементу масива.
2) Як очистити масив?  
перезаписати значення масиву
let arr1 = [1, 2, 3];
arr1 = [];
3) Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?  
Використати метод isArray()

